留守理大 長時間 班狗一定鬆懈 到時走佬

阻你地少少時間 有關選舉問題可以睇以下post

0成本截斷建制藍絲收入 (下)